連尼住！我屌你老母臭閪！

乜撚野事成日斷？
你班撚屌ADMIN收廣告費收撚到索索聲！
依兩日咁撚樣你地研撚究到發生咩事未呀？
屌你老母！

當你地係狗咁撚 好爽

屌你老母 之前唔係好撚撐連狗架咩
認撚得你喎

唔好認係狗

我淨係認撚你得你條撚屌個死毒撚樣俾人擺撚左上黎

屌你老母

人地成個team專心研究點樣收adb皮呀
邊有人理其他野

原來真係關adblock事 我熄左就上得好順

堅定流

真係

唔知係咁岩定乜
岩岩我一熄adblock就上得返
但係而家開返都上到

下次再壞再試下

依樣真

連尼住入黎俾我屌呀！

請你冷靜啲

做好你份工
因住下個到你

我有38隻保皇狗護住

你好野

屌你老母呀連尼住
你隻死狗食撚屎啦

支持長毛